2019 依場叫時代革命，有冇得諗？

因為依場運動/革命
最具代表性係有好多新科技新技術投入
係屬於 新時代既革命
有異於以前所有抗爭模式
又可以食番之前天琦果句
有冇得諗？

推